# web-приложение

## состоит из следующих частей:
- [[frontend]]: то что работает в браузере у пользователя
- [[backend]]: то что работает на сервере
- [[DBMS]]: база данных (опционально, в зависимости от бэкенда и требований к приложению)

## используемые протоколы

- [[HTTP]] / [[HTTPS]]
- [[WebSocket]]
- [[WebRTC]]
